點解呢隻狗成隻迖狗咁?

唔想貼圖
好似鋼鍊隻合成獸 ....

根本就係达

大哥哥
愛德華

好撚似

大哥哥..

笑撚死我你老味

又提，本身唔記得有呢個人

真係好似

迖狗打手一直關注中、準備全面入場

好似

W

阿富達